有感而發 個樣生得樣衰真係慘

我明 我真係明

唉

我唔明

屎杉溢

屌你老母

呢個年代樣衰算好了
化妝咁盛行樣衰都可以易容搵食

唔緊要啦

化完都樣衰點睇
不如唔好化 慳返啲錢好過啦

點解？

性格決定命運

化完都樣衰係技術問題囉
想搵食就無得逃避無得慳
一係看破紅塵過佛系人生

女人係呢方面已經好有優勢

呢啲係安慰柒嘅人嘅說話
現實係你樣衰無人會理你性格係點

你上網睇化前化後對比
大分別係因為ps過
真人係唔會好大分別
最大分別咪皮膚好啲咁

咩都唔好講 攬住我

有幾樣衰

你啱先先話鳩我抵死！

即係你出街迎面撞正都唔會望一眼個啲

我係男，好明白你所講的野，因為我都好樣衰

好想哭

識個肥妹個樣一般皮膚個底唔好一樣出到POOL
同條仔出街都遮瑕化妝
女人化妝同M巾一樣走唔甩的

唯有衣着打扮+熱情主動搭救

冇用 輸硬 玩撚完 咩都冇哂

絲？
利申：靚仔巴